北京再爆武漢肺炎社區感染

北京西城區新增1宗新型冠狀病毒確診病例，患者是1名52歲住在北京的男子，昨日不適求醫，他在過去兩星期未有離開北京，亦沒有與外來人士有密切接觸，患者就醫全程戴口罩，獨自踏單車到醫院檢查並隔離治療。

北京市疾控中心表示，會了解患者過去兩星期去過的場所，根據初步排查結果，盡快鎖定重點地區、重點人群，阻斷病毒傳播。

我真係恭喜你呀

北京肺炎

上面撚有事,咪呃

拉

唔好停，繼續爆爆爆

北京爆爆爆爆發勒

強大的中國北京西城區新增1宗強大的中國新型冠狀病毒確診病例，患者是1名52歲住在強大的中國北京的男子，昨日不適求醫，他在過去兩星期未有離開強大的中國北京，亦沒有與外來人士有密切接觸，強大的中國人患者就醫全程戴口罩，獨自踏單車到強大的中國醫院檢查並隔離治療。

強大的中國北京市疾控中心表示，會了解強大的中國人患者過去兩星期去過的場所，根據初步排查結果，盡快鎖定重點地區、重點人群，阻斷強大的中國病毒傳播。

樓主小心 国安, 拉得架

爽

雜種冇得出街

中國報得一單出黎即係已經知道唔止一單
保守估計起碼已經確診左100單

得一件
係撚爆
反共都俾啲理性

yeah! gogogo

北京肺炎
武漢肺炎

拉

北肺

問我國家哪像染病

殺得

假新聞
唔拉唔得

隱瞞疫情

快d傳入中南海

1宗都計？

死多啲
死多啲

今次係唔係要叫新-新冠肺炎

好強大

北京肺炎疫情XXXXXXX

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

快撚d全市死清光

嗱, 因為上次支廢個疫情喺支那已經完左

所以今次定名為
2020 支那新廢炎病毒

唔會完架喇，係睇大家鬥鎖國鎖幾耐

中共又中撚哂回力鏢
之前武漢爆武漢肺炎封哂D路唔比人上北京但係可以飛國外
而家直接中北京

中國肺炎
Chinese corona virus

又會唔見左成個區既人

滅世蝗災八級大地震三峽崩壩

亡共三部曲

其實有冇可能呢種病毒唔止係人類身上傳播，可能同人類共存同一社區既動物都帶有，所以出現咁多不明源頭既個案？

上你老母

肯定係，根本唔知源頭係咩，又有隱藏病患者，加埋大陸啲濕鳩測試劑準確率得三成

大陸新增一名 連登仔j到仆街

雜種吸多幾啖北京空氣啦

魂·新冠初試肺炎·改EX

難怪習近平去咗賀蘭山咁遠

京肺

配埋對白比佢：呢鋪死撚硬啦Yeah

下，之前見好多支那人話呢排已經唔戴口罩，因為熱，出街都無咩人戴
我仲天真咁信可能真係無事

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

今次北京爆肺
全城雞犬不留

借北肺扮唔開會傾國安法細節

最緊要人有事

好勇

習總仲唔避去熱河？

星星之火 可以燎原呀，一件就要立刻果斷咁處理咗佢免除後患

報得出來即係得一單

沒事兒，相信黨

中共報得即係已經好撚大獲
岩岩去品蔥睇牆內人先講水災浸到冚家剷官媒報都唔報

香港都有啦

東亞病flu

中國真係好 唔洗問患者去過邊 佢地自己查就得
患者有時都未必記得啦

molamola,潘朵拉盒已經打開
害人終害己

唔check咪無事law

邊有爆發呀

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

再爆

天滅支共

gogogo!!!

齊鼓掌

變種了！

咪係
邊有事
拉！

push

笑左
潛力圖

沒事沒事 信政府無事ya

首都病毒

點解係再 其實有冇停過

1宗

fact check咗要加兩個零

最驚香港過多一陣就完全開哂啲關口

影完相，嗱嗱聲推去焚化啦

Push

没事儿
技術性調整姐

高級黑

yeah

爆一爆又可以拖到美國大選

一兩單就停哂，有無咁撚廢呀支那狗？
學下美帝百幾萬單都照開啦

沒事兒 沒事兒～

Gogogo

Peking 幾透明 原本以為呢類消息大陸唔會再有

開完兩會一排就有確診
又會咁啱

武漢肺炎哪像染病

北京報得出,真係要睇路,又要迎接第二波,可能真係要herd immunity先有出路

covid20